警方涉週日違規致電5名並非當值的裁判官

《星島日報》昨（8日）引述消息，指警方欲搜查男童寓所，在周日先後聯絡9名裁判官申請搜查令，但遭部份裁判官掛斷電話，部份則不接聽來電，或表明不急切，拒絕批出。司法機構反指，一向安排4名裁判官在假期當值，供執法機關隨時致電，申請搜查令，若申請人不服決定，可提出司法覆核。

《星島》昨在報道引述有關消息時，特別提及「有時執法人員在急需情況下，或須（裁判官）簽署拘捕令或搜查令，以盡快拘捕疑犯或蒐集證據」，但未有指出警方在周日，原來涉違規致電另外5名並非當值的裁判官，亦未有提及警方原來可提出司法覆核，挑戰裁判官的決定，似乎暗示被指cut線、不接聽來電或拒絕向警方批出搜令的9名裁判官，未有好好配合警方搜證，打擊「暴徒」。

司法機構昨回應傳媒查詢時指，考慮到實際情況，4位裁判官會編入每兩周輪替一次的當值表，負責處理平日辦公時間外、周末和假期的緊急申請，包括搜查令申請。執法機關會獲告知4位當值裁判官的聯絡電話號碼，如他們需於辦公時間外，向法庭提出緊急申請，可聯絡其中一位當值裁判官。如該位裁判官未能即時聯絡上，執法機關可立即致電另一位當值裁判官。

阻狗辦公拉

做野又唔跟規矩

推

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

黑警破壞香港法理

班狗要搜屋要搜查令嘅咩？

阻住裁判官休息
燒你春袋

夠膽就拉裁判官阻差辦公！

黑警：我就是法律 遲d自己print埋搜查令

告個官阻差辦公囉

打比心目中既官

妨礙司法公正

狗棍侍候啦，都唔分下莊閒，依家黑警話事呀

妨礙司法公正

agger 支持阿蛇打死大法官

自己PRINT 自己簽名算啦 搞咁多做乜

裁判官要比人拉了

唔係講笑，緊急法下一條應該就係e個加扣留變480小時

做多咗

強烈支持警察拉法官，不知所謂，

ccccccj

駛撚搜查令咩 法庭執柒左佢啦

拉咗啲黑警啦
唔洗規矩又學人玩法律

咁大膽阻差辦公

官無特權 唔合作照拉

直接去法庭打柒d 官lor

拉啦 阻差辦公

黑警真係大撚曬 遲下連司法機制都唔撚洗跟 個官都被佢架空埋

真係仆你個街 自己想點就點
仲好意思怪返人地轉頭

皇軍

D紅官都唔想做壞規距

捉埋裁判官告阻差辦公

拉鳩埋個官佢囉
阻差辦公啱唔啱使？

阻狗辦公呢條例真係大撚哂
啲狗殺人放火強姦都冇問題 你一阻佢就係阻狗辦公

啲警不嬲都亂尻咁做野，屌佢班友老味

咁屋企人死都唔開門既
唔通自己落手爆門咩，消防一定唔睬呢班智障

行政拘留法

push

下次引用緊急法極可能係容許警察無需搜查令

幾時爆上裁判官屋企/等佢喺中環食tea嗰陣拉佢地示眾

狗做野邊次係跟規矩

依家真係會爆

軍政府 Cls

香港法治=笑話

告佢阻差辦公la

佢要爆門既話就咁攞枝槍出黎話我就係法律就得

早兩日記者會先話唔會做妨礙司法公正嘅嘢.... 喎...

邊個官幫我地打俾邊個先 但開始搞到人反感

裁判官咩料呀 向警方道歉屌你老味

軍政府捉曬d官去鎗決

直頭唔柒洗印啦
佢拎槍指住我個頭，我實開比佢

屌你拉撚埋個官啦咁 俾你班狗上去審案好未?

呢D咪叫冲擊法治(The rule of law)

有rule不跟

拉埋法官囉

Print埋搜查令 事後補簽咪得
到時你班官夠膽唔簽咩？ 都係唔簽咪緊急法 搞店

有個毅進喺手仲惡過個官
成個香港個個買佢怕

Popo:阻差辦公，拉！

三權合作

狗做野有規矩？

推
推
推
香港司法呀！！推上國際！！！

屌你老味 你不如直接拉撚哂啲官啦

又唔喺未試過

拉裁判官去俾裁判官審

保安阻差辦公就拉左喇
裁判官阻差辦公拉左未

又拉多5名裁判官阻狗辦公

個官拉得

警方表示將會偽造搜查令以便執法

Hight court 都得啦，驚閪？

幾時去埋法院拉裁判官？阻差辦工喎

最好黑警燒埋法官
依家佢地喺咁燒緊消防 海關同入境
佢老母閪真喺以為自己大鳩晒

另類連儂牆 家家戶戶都知道

三權分立？？？

兇徒司機52萬，義勇保安畀幾多？

到時上庭自辯返

支持香港警察打柒法官

阻差辦公
係我唔忍喇

原來本身篇報導係d狗放料
但出到黎係個個笑鳩你地

Push

就嚟connect 到法官

死黑警

831

信唔信就算係咁, 班狗依然冇事發生

係從來都無跟過規矩

信 所以先叫牙蛇打死幾個法官
咁之後其他官就唔敢亂判
牙蛇好野

克警 係絕對唔會做違法嘅事的

準備預約拘捕裁判官阻差辦公及以cut線襲警了

heigh clock

tui

依個太出名

警察做事 違法違規

部分放緊假 梗係唔理佢啦

搜查令真係自己 print 的

唔怪得俾人cut線

可以逐個打去試唔怪得乜Q都出到搜查令

又唔做嘢
做嘢又唔跟規矩
又唔讀書

法庭Connected，夠膽咪拉鳩埋個法官囉

應該抄共產黨嘅招數，繼續等班popo以為自己真係皇軍，令佢地瘋狂，慢慢佢地連法庭都搞埋屌埋，睇下最後會點

香港警察 知法犯法

差佬做野唔洗你教

不如散播仇恨比藍絲 反黃官

明係cut你班狗線呀而家

人地保安比佢入都拉
睇黎聽日手足們可以去狗屋聲援裁判官了

妨礙司法公正呀

唔比

無晒程序公義

拉埋啲官

黑警如果跟規矩就唔會有禁多手足比人告暴動罪啦

黑警大哂咩
毅進對法官
各有各專業
差館可關門
法官可收線

夠膽咪拉，得罪官第時所有庭都針對狗

下？依家仲有跟過咩？

連法官都得罪埋

告班裁判官阻差辦公

畜生唔識規矩

犬方：違規違例違法嘅代名詞

拉撚埋法官丫笨

要告阻差辦工

咁搞法遲下唔搜查令都去搜

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

拉

真係冇人制止到佢哋？！

告個官阻差辦公囉
唔係好撚威咩

D

拉撚曬法官
拉撚曬醫生護士
拉撚曬消防救護
拉撚曬記者
拉撚曬老師
拉撚曬市民

最尾得返D狗扮唔同職業人士

黑狗係咪又要拘捕裁判官

阻差辦公喎，俾人拉咗未？

執法者就係佢哋自己，玩撚哂啦

遲早拉埋

幾時佢地自己上埋去審

快啲post上藍絲group喇
美狗法官幫助暴徒，正一暴徒法官

警權過大

你估班狗唔想
啲藍絲group已經鬧佢地係狗官

阻差辦公告鳩個官啦屌

佢地當左自己係法官，下一次連裁判官都拉埋

好快就會 黑警已凌駕法律之上

死黑警當自己大撚哂

你唔係以為佢唔夠膽呀

支持控告裁判官阻差辦公
快

阻差辦公拉得

有槍大撚哂

拉埋去喇 皇軍

髮冠個頭要被爆了

呀sir 做野唔洗你地司法機構教

已經有趁屋主唔向度爆門搜入面
事後痴張手寫A4紙向門口就算法啦